唔靠Google,你講唔講得出孔融係邊個時代人物?

答岩請正皮
岩錯負皮

答案係:三國

有睇三國演義都知

有玩三國殺都知啦...

有玩吞食天地都知啦......

呢樣真

有讀西史都知

玩國戰先知

會讓梨既時代

孔融借梨

梨你老母

以逸待勞開團神牌

錯，答案係東漢末年人，漢獻帝未讓位佢就瓜咗

東漢末年北海大守
最出名係讓左舊梨俾個仆街大佬食

武安國

做乜尻呀傻閪？

東漢末年，未到三國時代。

估唔到咁多人知

痴撚線打過三國志都知東漢末年

Er...其實我冇玩過

點解三國志無孔融大佬

就係因為食左佢舊梨,攪到冇官做,所以歷史冇再紀錄佢